# Läxa Prepositioner

## Skriv en text

Man står bredvid kamenen. En pinne ligger på mannens hand. Han tror att han inte vill använda hans pinne men dar är en plat på hans huvud som han tror att han vill använda vad ligger dar. Den little barn leker var de sittar och en andra barn kommer backom fröm badrummet. Redo för lyssna till mannen pratar igen, och igen, och igen. Varje dag de kommer till skolan, och varje dag han pratar och elever lyssnar utan att sager ingenting.

Det finns en pojke var inte som andra barn. Pojken tycker inte om skolan och sittar dar på stolen, arg med sin sjelv och världen. Tills en dag, under den jätte stark lamporna, nar pojken kan inte lyssna till mannen något mer. Sedan pojken stod upp och sajer, "Jag ville inte sittar här och lyssna till dig. Jag går hem. Den har klassen är jätte dålig."

Pojken står upp, men nar pojken gjorde det mannen träffade pinnen på mannens hand. Pojken förstod vad mannen sade med dat och pojken känner pinnen som mannen höll jätte bra.

Nu pojken står på hornet och sägar ingenting. Pokjen titar på klocken som hänger på väggen och han väntar. Och nar den andra barnen lär sig, pojken vänter och inte lyssnar till mannen.

Nar pojken lyssnar inte, han tittar på skrivbordet. En bok, några blommar, och ett äpple ligger på lärarens skrivbordet. Pojken tänker att tara de sacker med honom efter klassen men pojken tänke det är en dålig idé med mannen som tittar på honom.

Sedan var i slutet av klassen och pojken vill gå hem. Mannen, som är bakom pojken, sager till honom "Stop!"

Pojken tittar på honom. "Ja?" sager pojken. Dar är en ogenblick var pojken tror som mannen ser genom honom. Pojken tror att man kan se alla hans arg och hans dålig tankar. "Vad?" pojken sager.

"Vi ses imorgon," mannen sager.

Pojken ler och sager, "Ja, vi ses." Och pojken aldrig kommer till skolan igen.

